[和理非]各位手足願唔願意同nct mark和解?

大家以後唔好再反牠了 ok?

OK
NO

Mark=9

樓主=三毛

支持

G持

支持你又負皮? 25

咁都俾你發現左

大家願意嗎?